我本身係個成日想自殺撚，但我依家嬲到敢講句 我絕對會留翻條命同你鬥到底

我係絕對唔會認輸

加油加油

頂撚住

我無嘢講
我有權唔解鎖
我要見律師
我要飲水
我要食野
我要去廁所

我都係！！！
整古做怪都唔正面回應，屌你老母啊林奠！！

遲早有日會被自殺
所以要講定先

鬥長命

當我地連死都唔驚,點解要驚呢個政權

生於亂世 有種責任

嬲到冇抑鬱

做個記仇撚
化悲憤為力量

我無野講！

加油！！！香港人

小氣撚冇嘢講

我無嘢講
我要求見律師
我有權唔解鎖手機
唔簽任何文件
要求食飯，飲水，去廁所，要毛氈
要求女警按摩

same

態度正確

好波

原來憤怒係可以醫治抑鬱

咁就將把火變成動力

做得好

證明左一樣野
自殺真係解決唔到問題